係我就玩大D, 引用國安法私人檢控晒英美澳紐加最高元首

緊係推Ann姐去做啦
Ann姐咁偉大 又和藹可親

支持ANN姐, 將所有違反國安法既洋鬼子全部拘捕

雖遠必誅

國安法無得私人檢控